連登已死, 慢撚到仆街

連登已死啦.. 慢撚過高登

返高登啦

證明咗多人用

好返d啦 佢搞緊喇

慢撚到, 又要推